電腦椅有冇推介（8）

< $1500:
- 實惠牛肺 (AGIO)
- (清風2手) Steelcase Leap v1
- (清風2手) Haworth Zody

$1500 - $2500:
- (清風2手) steelcase leap v2
- Starone-m
- Rioli-m

$2500-$4000
- Ergohuman 系列
- I-Rocks T05
- Herman Miller Posh Express 2

$4000 - 7000
- (清風2手) Herman Miller Aeron
- Herman Miller Sayl

>$7000
- Herman Miller Aeron
- Herman Miller Embody
- Okamura Contessa II
- Steelcase Leap V2
- Steelcase Gesture
- Humanscale Freedom

清風=天后清風街19號有利行 (疑似黃店, FC 唔到)

另外連登仔整體結論: Ikea 同電莖椅都係垃圾

係都要買電莖椅就呢張

向各位報告 星期六去過清風 仲有Aeron

posh 去邊間有冇分別？

知唔知有無 A size? 上次去過得 B

冇留意喎

想問下如果張凳個腳直徑要50cm係咪冇可能既事
屋企太窄擺唔到太大既

尋日posh打嚟話雙11訂果張embody因為船期問期要遲一個月, 三月先到, 我屌咗出聲

想試Herman Miller 係去邊到試？

唔好意思, 想問下清風街aeron賣幾錢?

我仲等緊Logitech embody
有鳩排先出

之前去左 冇

我又係

自己再買黎換
我換左個得4Xcm

建議大家唔好買irocks t05

發現irocks t05最低座高都48cm高
如果你跟人體工學條數根本唔岩一般亞洲人用
條數係就算你身高180cm,最佳座高就係46cm,而我自己179坐開45~46係會令人坐直同時腳係貼地,幾舒服
你係要188cm高先需要座高48cm高，亞洲人有幾多個188
建議買之前用planner計下

ps:有冇人用ERGOHUMAN,係咪真係好易壞?

腳既配件邊到可以買?
google完都唔覺香港有
taoxxx就有

果時上網搵左好耐香港真係無,最終都係大陸買
同埋記得買金屬,之前買過膠果d可以坐幾個月成支分開左,個人即刻仆街

好 唔該你
等我再研究下買邊張凳先

人人身形比例都唔同，米8都可以身長腳短，與其用website計，倒不如你自己去試，係你個人去坐張櫈而唔係個website坐張櫈

futurelab 7D 呢張可以瞓低, 平就夠平, 係唔知夠唔夠穩陣

3680 冇前傾 lumbar版
如果舊版轉轉armrest調校 就會平少少

其實D 電腦椅係咪一定會有聲,
試過好多張都會坐到EE 聲,
有無解決方法

實惠牛肺有無食評

噴WD40落去

岩岩買左 仿皮款裝完

想問c132a thunderx3 yama 1 得唔得？

有冇d冇碌嘅

邊到可以試aeron, embody?

posh

有冇Sayl白色用左幾年既用家
想問後面d膠如果耐左會唔會變黃

想問下各位有無幫襯過有利行附近間合一行?
見果間D櫈比有利行平少少

如果出mk 邊到有得試？ 除左銀城

Ergohuman同irocks t05邊張好d? 有冇地方同時試到2張椅？

想問吓有冇巴絲買過ergoseatings 嘅sidiz T50 air, 韓國嘢？

POSH幾時CNY discount

乜大於7000 小於 10000真係無選擇咩

佢唔係話香港唔出咩？

岩岩睇左條片
去到呢個位有D卻步
ER ER聲既

呢條片又冇事 但佢對扶手好撚嘈

睇一次見人講
如果大家覺得有用可以係第一頁
加番
利申 已經買左

冇
Ergohuman比較多人講幾年後易壞
irocks t05多人讚好多D 但呢度冇乜人真係入手

巴打坐落覺得點?
係咪真係太高?

我都係今日先收到貨
高唔高真係唔識答你
坐左一日 心得:爽

有個個人心得分享
之前諗左好耐要唔要頸枕
Aeron VS T05
如果for工作Aeron
屋企用T05

thanks 巴打
講真本身我諗住ERGOHUMAN,不過睇之前post有人話個腰位得條鐵連住幾個月就細力左,相反T05成個背都係matrex網應該耐用好多,加埋台灣點都好過ERGOHUMAN大陸整,如果唔係高度問題我應該一早狗沖左
btw,T05個樣簡約得黎我覺得仲靚過aeron

兩張我都有試過
分開黎試
唔係好試到分別
支持台灣野就買咗t05

如果想訓係到睇戲 係咪得電莖椅滿足到

aeron 之前加頸枕用 發覺自己用唔著

件產品原廠設計唔係有頸枕
副廠加上去唔好用都唔出奇

我同你差唔多高
度緊自己坐緊高度又真係46CM左右
BTW高椅高得濟都仲可以加腳踏板

估唔到連呢d 幾皮野既櫈都有er er 聲
我以為係d 濕鳩幾百蚊電腦櫈先有

其實個hsbc code 仲有無用? 同埋係喺HM 香港官網用而唔係Posh?

Logitech 既 EMBODY先有咁既聲
可以考慮買番balance Embody LU~
我覺得COSM HIGH BACK舒服過EMBODY,
但長用就未知

我去試embody > cosm 人人唔同

有包膠未

實惠除咗牛肺之外 呢隻有冇巴打坐過？

琴日睇過，全部都係十幾年前既款，3500，老細好好人。

問職員先有？網頁唔見有宣傳

咁都幾準
加腳踏就不了,唔想為加多舊野,又唔係無得選擇
咁巴打你宜家住緊咩,舒唔舒服

d聲好似d膠就黎爆咁,
你話鐵果d拍一聲完都忍到
仲要咁撚長氣

我較50cm高都仲可以接受到
實際要唔要買T05真係去試下坐適唔適合自己好

thanks巴打,下星期去試下先

間房地方細所以想揀張細既椅, 大部分$4000以下既長/闊都係70cm左右
見到Posh Express 2個spec咁樣寫
Seat height:
Polished aluminium base 408-513 mm
Nylon base 415-520 mm

Seat depth:
Fixed seat 400 mm
Adjustable seat 400-443 mm

Width:
Back Rest 538mm
Seat 500mm

長/闊係唔係睇width果欄?如果50cm左右可以岩心水

3k 左右
試左2張
Ergohuman
承托力幾好 由其條腰
不過set左好耐都覺得D角度唔係太岩我
一係逼到個人太前/ 後挨唔太舒服

Dragonfly-s
對比就鬆小小 但個背都好貼
SET完坐落冇唔舒服
見佢個架 差唔多全金屬幾正
但呢張好似冇乜人講
有冇用家可以講下用得耐會唔會有咩暗病

Ergohuman個單杆操控好正
但呢個價位又得膠版
過2日去試埋T05(其實應該會買個有腰托的)
如冇意外應該買Dragonfly-s

New aeron c size啱唔啱？
買左2個月
我想換embody

想買posh express 2係唔係可以whatsapp問posh有冇優惠同有冇貨？有冇話正價係幾多？見上面有巴打過做緊15% off

追post見到之前有人講Enjoy，ching有冇考慮/ 試過？

買幾貴都冇用 我買淘寶椅加一個腰墊已經無敵 一張電腦椅花裡胡哨幾貴都冇用

有
Ergohuman 2k~6k 都試哂
但冇腰托 感覺差小小(個人需要)
因為長坐成日坐到 腰緊腳痛
同埋覺得合金支架 會耐用小小
Enjoy係膠
整體感覺坐落比較鬆小小

BTW個個體形/需要/喜好唔同 自己試坐為準

係咪呢款？有仿皮咩

想問T05係咪直接漢科網訂最平?

有冇細張啲嘅椅得揀？overall width同depth最好60cm以下

托唔到腰咩都假

點先叫托到，腰位有curve?😂

係 我屋企果張用咗幾年 坐過公司office d貴野 一坐落去 下腰就會食住咗 唔會好似牛肺櫈咁 建議你試下d幾千蚊既 就會明我講咩

我見到po頭d Herman Miller好撚貴 有d唔捨得

最重要係下腰個位 牛肺椅凹入去 一坐落去個人會向後 承托唔到下腰 好櫈會托到下腰 一坐落去個人就直 唔駛用力

咁要儲多d錢 或者執二手
牛肺都千幾二千蚊 原全唔值 儲多兩三個月先買好d既喇
Office有herman Miller一代 我坐過唔啱我坐 所以貴都唔代表最啱你 你出去showroom試過哂先好買

駁唔到

新手求推介Budget $1500左右
呢張買唔買得過？

邊間？

買左幾錢，果度d貨殘唔殘?

買櫈點？
有冇伏？

Thanks

加幾多換皮

佢意思應該係有第二隻新d不過要加300

訂咗張embody 成三月先有貨

11月買aeron個陣已經講3月

快啲到啦條腰好辛苦

想知呢隻 牌子優點缺點係邊度。。。

到咗同大家去開箱研究

想整張cosm放屋企。有冇巴打最近去開posh

依期咁多人wfh係咪買左都要等幾個月先有得送

balance布

要睇個隻有冇貨

係舖頭o黎

2000樓下 最抵都係清風二手？
我想知清風係咪去到睇中有得送貨上門？

另外有冇ching入手過futurelab張7d人體工學椅

OKAMURA 呢個牌子嘅椅係唔係唔錯？
見#1有推薦其中一款，但我睇啱OKAMURA Lives因為都算細張

睇睇下steelcase果啲overall depth都係60cm多少少，好似放得落
Steelcase係唔係比較建議買#1果2款？（Leap同Gesture)

有無人買左依款 Ergohuman ENJOY

或者有無其他比較好既選擇 日日home office
依加張凳唔太托腰 就黎斷

係宿舍坐硬櫈做野 成日不自覺烏前 上背好撚痛 係唔係我問題 定係有張好電腦椅會好好多？thx

去咗有利行買咗張humanscale freedom
試完返唔到轉頭
老闆好好人 應該係黃
Call van只call lala/call4van
仲要好幫學生，學生去買有優惠

有冇request Made in USA?

係咪同之前個優惠一樣會送個monitor arm/枱燈？

你地有冇人有用腳踏? 買左ikea果個, 但對腳好似好難放鬆咁

見你Carousell 放8k
一日咁快就放左

有幾個冇講價
但當然有死乞衣開我5000，3000
仲屌鳩我冇人會同我買
D死乞衣個格都特別仆街

衝左左Aeron
Aeron 可以request?

買左幾錢?
覺得呢張有頭枕好正

1980
係呀我都係鐘意佢頭枕

唔小心買左張天王電競椅
二月尾到貨
係未好未好on9

上星期都買咗張，係幾正

起邊到可以買第個size嚟換 唔多見有
唔該 巴打

同一樣張床頂住個位 最多放50cm腳

香港唔會有~淘寶

幾錢

我都係
訂左凳&買左腳
希望搞到

果度係咪仲有AERON,好似4千幾
邊張好坐D?

有利行星期日開唔開

舒服就得啦
不過預定個陣好平

aeron 冇頭枕，係完全唔同既野
最好落去坐吓

近排fb成日彈佢個廣告好似賣$5680

本身我都係去諗住試aeron
但試完又唔覺得特別舒服
之後試咗humanscale freedom
有頸枕真係唔同D
加上價錢又平
所以最後都係揀咗humanscale freedom

真係要去試過實物先知邊款岩自己

steelcase leap係第一名
相反aeron 5甲不入

我有椎間盤突出
開始緊物理治療都慢慢好緊
開始注意多左D全姿問題
而家都多WFH (已經WFH左半年以上)
想正正經經買張好既椅坐

我大肥仔 (173CM 120KG左右)

黎緊會去POSH睇
都係target embody / aeron
有冇巴絲打有我咁上下既情況 推薦邊張 好D?

T05同T05PLUS好似剩係分別在於可以單手較曬全部?
差兩三舊 但漢科好似T05PLUS有機會過年送

embody應該舒服啲

thx 巴打

兩張都試過
最後揀左aeron

我諗人人感覺唔同

其實係咪separate 嘅腰托容易鬆？

好似差唔多價，但舖頭有得試左再即時決定

深水步2000fun有得試 有晒05同06

上官網睇好似得底盤唔同，其餘一樣

早幾個月喺旺角地獄道買左張T05 銀色

咁我都係買T05算 見台仔果邊都話兩張差別唔大
連官網D圖開頭PLUS都用番05既圖

我好鐘意坐個陣將隻腳放埋上椅度 網椅會唔會易d爛

應該唔會咁易爛掛 點都好過仿皮既電競椅

就因為腳踏呢個問題係Ergohuman同T05之間諗左好耐
但睇post好似話Ergohuman QC麻煩
T05台灣製希望好D

hktvmall有泡菜brand ok

無Zenox

我都係睇中佢T05 台仔製

我幾欣賞佢Nebula Office Chair個設計 後面可以成個拉起自己較位
但口價

想知

T05 好似冇得較腰support? 會唔會冇咁舒服？

冇 一體式黎 好爽

最後上左豐澤買平左用左其他優惠平左幾舊，又有眼按摩器送
最後好似埋單好五千二左右

有無人買過個aeron 頭枕 有無用

去到就會見到 得2間

一開頭預訂個陣好似3xxx定4xxx

睇人 我有個淘寶返嚟嘅唔要 你有冇興趣

我個日去左試坐t05 都ok掂到地 不過坐左陣就走左
利伸：連登之恥 170矮撚

幾錢先

諗緊買t05 plus定aeron都差差唔多一倍

今日行過1間叫freemax既舖，見有人體工學椅，有張叫Martha M，4千幾，幾舒服，有冇人試過？ 我覺得好坐過Aeron

唔知同T05比如何，仲未得閑去試T05

好後悔以前買eugohuman冇加埋footrest

巴打坐左幾耐?
有冇壞?

仲有條腰位坐耐左承托力會唔會細左??

好似兩年左右
壞就冇野壞
不過D潤滑劑年零就乾
挨後會發出好嘈既EE聲
噴WD40都無咩用
但最後用無線電飛機模型既潤滑劑就解決到

覺得邊度唔舒服？

冇 幾好坐 諗住過兩日買

想問一下有無皮面嘅電腦椅網面坐完之後，大脾起哂格格

見到一開賣都要四千尾

Embody

今日最尾俾錢買左T05Plus 佢報稱盡量希望過年前送 話5號有批貨到咗

兩星期期落咗單(落單前fb問咗話過年前有大貨 好大機會過年前就收到)但今日仲係冇消息
希望過年幾日假有新櫈坐

sayl一手邊到買平

Ergohuman Basic 台製版 $2,880
昨日到貨爽

買左ikea坐得唔舒服 嬲嬲地求其$300一張
又平又抵坐
係安裝少少難

台灣版唔係台製版 自膠

用過其實麻麻地

Agree,唔用更好

有冇人用緊Odyzzey Lite Gaming Chair ODZ-L01
想聽下用家感受，Google完好少資料

今日再問佢 佢話下一批貨年三十返 要過年後先有dklm

兩星期前訂都要下一批
咁我諗我要3月先有貨到

唉..好sad 仲諗住幾日假坐足全日試下新櫈

有無公屋戶用EMBODY

T5定T6 好呀

差唔多價當然T05

我

我aeron 黎更初五買張embody 輪住坐

去門市買? 會唔會比SALES 笑

會. 所以買果時寫左隔幾條街既私樓, 到時樓下收貨, 靜靜雞推返去

醜人

你認真?

頭先落左POSH落注EMBODY
月底送貨

快過我 乜色

點分係咪台灣版

今日訂完 佢話最近批貨係10號 最快都要新年後

笑條毛咩

俾錢就係 填完資料約日子等張椅到
不過好鳩既地方係唔會同你講幾點送到 要係屋企鳩等

埋單幾錢？

做乜鳩呀你
你比錢佢賺點笑你

點會咁快

啲名店sales 都會笑人架啦

Starone-m 係咪實惠買就得？

你係直接漢科訂?

紫 一望見就好鐘意!

12800 黎緊幾個月要麵包鳥

我怕污糟揀咗全黑

我覺得呢d冇乜所謂都係自己坐者

成日喺度食嘢驚出事

全黑布面好易污糟，啲死皮好顯眼

見到posh 網embody 有新布，sync 同medley
又送燈又送耳機
不過都係落左order balance 布，$13800, 三月送貨

原來係平版

貴版都係貴1000者
冇紫色所以我唔想揀
覺得隻色真係好靚
我坐過又唔覺得好大分局 (相比AERON 點都係局)

係呀 今日踩落去地鋪訂

上個星期六去買
俾錢前問清問楚 係咪過年前收到
點知俾完錢過咗幾個字 打嚟話送唔到
勁仆街 俾完錢先講 好彩退到錢

貴在布料
Balance布比較透氣耐磨
冇既色應該有得訂架

佢話冇
紫色得呢隻布

可能posh冇入

steelcase leap v2邊度有得試？

唔該想問如果去清風街買會唔會有得講價？

可以參考下呢個Tech Blog

呢個係佢以前個FB Page

好撚海鮮價
我買freedom要成2500
其他人2000都唔使
一定要講價

Ergohuman VS steelcase leap v2 大家點選

有無巴打是ifco Super VIP

我用兩個用紮帶綁埋

thanks bro

唔好咁講，我早兩日都買咗
要等到三月先有貨

好感動啱啱收到電話 話今日可以送到

係邊買？

買HM係咪大貓30% off最抵

Humanscale Freedom 二手1950
Haworth Zody 二手 1480

坐落覺得 HZ 舒服啲 但係HF 原價萬既真係幾抵
ching係你會揀邊張

推

HF 有買head rest 真係好c服 但係啲布料夏天一定又熱又焗 好難揀

啱啱漢科打黎話今日3至6點送

去osim舖頭買
個sales都話長期多人買
排晒隊等出貨

睇台仔開箱 我覺得佢按手同按眼果兩件DLC最吸引

我去左豐澤網上買
送眼部按摩器
仲平過去osim度買

sam sam趕得切放假有得坐

我反而買咗個按腰頸幾舒服

OSIM送頸部按摩器
大家差唔多 純粹去試埋跟住即刻買

即刻請咗下晝假番屋企等收貨

上次去魔鬼度佢未訓醒冇開
試唔到T05
最後入左Dragonfly-S
頭先晏就到貨 開心使用中

砌完坐緊 個盒大到呢

係瞓兩個人落去都得cls

btw巴打你係買普版定plus？

plus

盒係好大，比想像易砌

我想問下條柄個圈扭嚟有咩用？我兩邊都試過扭盡 但唔多覺邊度有唔同

說明書果張紙話係較個彈力

我本身睇過台仔開箱話係好易砌 得三part
但送到黎果陣見到個盒真係 下咁撚大箱既

噢我試吓先

夏天都開冷氣架啦

Mon 喺邊度買唔驚壞無保咩

小朋友先選擇

Inaba呢個牌子點睇
Ig呢排成日彈佢啲廣告出嚟

dyson又有? 之前見到佢FB出POST即刻狗衝都冇哂

估唔到ekobor折墮要用cctvb賣廣告 買升降檯可以少個選擇

巴打邊到買???

OfficeLinks

[le

係咪清風街有售

係 我買個陣hs 淨番4張

初四去睇睇先

1000蚊有咩好選擇
平時坐60蚊張膠櫈頂唔順
唔想要二手
求各位ching俾啲建議
預咗俾人屌

第一頁唔係有寫<1500嫁咩?

初四開？

Push

清風今日有開？

清風開左

見實惠全店88折買左張rioli m

本身想買網但試左張steelcase leap v2幾正
夏天會唔會熱死

請問仲有冇Humanscale Freedom!!!

好似有

知唔知依家posh有咩優惠？
佢Facebook同官網都冇講有咩CNY discount

Herman Miller Aeron 唔使諗 坐過最舒服 記得揀岩size

巴打知唔知 aeron 有無優惠

冇問過

Btw aeron 坐得多想買embody
因為坐得耐膊頭空飄飄
但坐完embody 就feel到腰個位承托冇aeron好
同埋我係大肥仔一個 embody 腰個位包唔曬我個肚腩令我覺得embody 冇aeron 咁舒服

新手想問清風係咪得二手貨賣？

清風街幾間都係夜冷鋪
有新都唔係正規貨啦

唔該晒
諗住收工過去望下啲鋪頭咩質素

咪講緊清風街囉

今日落左有利行話冇曬 隔離街合記都冇

試左:
Herman Miller Aeron 試完真係番唔到轉頭 但$3680
leap v1 個背係硬膠黎 幾岩我口味 $1300
合記有張Herman 既膠櫈 又係好好坐 $2800
Ergohuman 唔記得咩MODEL 有埋頭枕 2800
兩間都大推 Haworth Zody 加左畢直有限最後都係買左佢
但係唔係SEAT 位唔係網面夏天坐都有D熱

Embody仲正

合記隔離仲有間合一大把steelcase leap

我aeron v1 轉 embody balance
利申肥仔

embody腰個位舒服好多喎
之前貪平買aeron長坐腰個舊野頂撚住頂到好不爽
見特價衝返embody

posh embody係咪即屌即有貨？

你張aeron放左？

左喇

普通布有，但要等佢送

你放幾錢

8000

我都搵到人收8000 但依家落單要3月尾先有全黑balance 中間成個月都唔知坐乜鳩

到時先放

我而家坐緊垃圾椅

岩岩去完posh 試多兩試都係冇出手
Aeron 同 embody 真係差唔多

我唔知點解aeron坐耐左個大髀會有小小麻 已經調校到隻腳同地面係110度比例踩地唔吊腳

入多次posh 問佢教你點set
冇理由因為翹腳坐而要俾多14k
你後面個支撐set 到最鬆同埋試下坐低d隻腳試吓80度 90度 100度試試
Embody 你唔挨後都唔會有靠背感

依家長開前傾就冇咩問題 但挨後一耐左個大髀都係有d麻

有張新aeron
個油壓教到好輕時
張嘢會有啲左右搖擺

想問下差3舊 t05同t05plus有咩大分別？值唔值比多3舊買plus版？

邊個教你110度, 正常係95度左右, 網椅就100度

我再試試佢

embody正路係俾好肥壯/錢多買
特別條腰有事如果扭到個背最直你上背唔夠力壓落去頂實條腰有機會會腰痛

想問下 under 1000 係咪得實惠果張
無糧出唔想買咁貴住 有無其他平野好介紹

同問

Zenox 啲櫈得唔得 ?
話係香港品牌

Aeron唔係個個個啱坐

呢張幾吸引

用緊,有腰托真係爽好多,但佢個碌同埋手托位好闊, 窄位會轉唔到
我都要拆手托,同埋個碌要就位咁碌

你講緊AGIO定ATTIMO
兩張價錢同舒適度我都ok，但係耐用性方面就唔知邊張好啲，AGIO牛肺後面個接駁位舊大軟膠有少少擔心

Attimo

Agio望到都唔想要

依家去緊清風街請問個到啲鋪有冇得送貨？冇既話有冇得幫手Call gogovan個啲

清風仲有冇leap v2 過年前去睇好似唔多覺眼有

終於到我張t05送貨 等左成個新年
聽日送

仲有兩個禮拜先到

買左COSM

幾時送

Zenxo

諗緊好唔好去清風試下張humanscale freedom
aeron真係唔係好啱我坐

喺清風街有利行買咗張leap v2，2000蚊入手，用咗一年冇投訴，幾舒服

岩岩買完Freedom好似得返一張，佢幫我換埋扶手勁好

舒唔舒服 佢收6點9平日冇咩時間趕到去

之前都買咗呢張，個腰承托幾好。
利申：小肥

真人瘦覺得個腰同扶手真係好正
不過買個陣都比張zody搞到1516

睇d adjustment video見到佢個armrest升到最高都比一般櫈矮 應該要親身去試 但已經得返一張睇黎炆水

祝你好運有機會就係剩返Display個張

睇上面巴打po相display嗰張graphite色都幾正 靚過全黑

原來就係巴打你買左張 啱先收工趕過去試一試 係得返出面試坐個張

最後一張係咪比你買埋

冇我要果隻色，要個幾月

唔係試完之後唔啱 不過在場有其他人試坐緊 有冇買到就唔知啦

有咩唔啱? 可唔可以share下坐感

係佢話有都已經比人Hold曬

聽佢講話係有一個客要好多張 有一兩張係hold多左做後備
如果順利交易應該會放返出黎

你最後點運張櫈返去？自己call gogovan?

我都唔識講 張野偏向成個身向後傾 扶手又冇得校前後 校到最高都係矮 隻手伸前小小都唔夠高托住

我睇adjustment video都覺得個armrest矮咁睇黎都未必啱我
個背同條腰點? 你幾高幾重 介唔介意講多D 麻煩哂

我諗你都係自己去試試好d 雖然都大機會比人買左
我175 67kg坐落去個坐墊係幾舒服 唔知係咩物料黎
個腰背承托都夠 但就咁坐落去會太頂
挨後小小係最好 但向後傾得太多打機打字都幾麻煩

老闆幫手Call呀
Call巴絲GO 黃Van黎我都係第一次搭

聽朝請半日去試試 希望未賣

大家千祈唔好去ifco買凳
買咗唔夠一年成張櫈個承托已經差咗好多

度過sizw發覺attimo真係好闊，入到房裝完都唔知出唔出得返嚟，壓逼感大，可能平少少agio算

諗緊入唔入手 $6000 embody
大家覺得embody點

btw 坐緊zody覺得有啲大 唔係好貼腰
有無situation similar嘅人可以講吓細張少少有咩推薦

所以先有 rioli m食水

我都係裝完推唔到入房 要拆返開先得

果張freedom 我都心郁，唯一唔鍾意係唔係網
夏天熱到出汗

爭成千蚊 不了

啱先去試左 坐落都唔係話好好 夏天熱我諗都大機會
我唔鍾意係就算老闆幫我set好哂個背墊高度 但坐落去同其他櫈相比都係會向後傾斜d 老闆話係正常因為佢係咁
同埋向後挨要推返你個頭望前面而唔係仰天好唔舒服

最後果個point係賣點黎
望天我不如瞓落床

我知係賣點
比你後仰無非都係想你做野做耐左休息一陣 可能幾分鐘咁
如果要休息做乜仲要望住前面
可能有d人覺得舒服 但我坐落去個feel似係買左個太高嘅枕頭咁頂住條頸

T05 PLUS個坐墊棍我向上拉都控制唔到坐墊前後 應該點SET?

張T05 PLUS個棍好似真係壞左 完全向上拉唔到
可以準備7日換新

試左幾張椅, T05, Rioli-M, Ergohuman Plus同Freemax果張Martha-M

T05冇腰托唔係幾啱我

Rioli-M同Ergohuman坐感好似，都舒服既，但相差1半價錢 唔知係咪用料差得遠

反而Freemax Martha-M係最舒服，好貼合我背部。但見冇人討論，又冇開箱評測，唔知有冇伏，有冇人識Freemax呢個牌子？或者有冇巴打試過Martha-M?

Posh打黎embody balance delay幾日

本身坐開aeron 坐到周身唔舒服
岩岩去左清風街買左張zody 都算幾好坐
仲有3-4張剩 要買趁早

清風？

咁多人都一樣坐唔慣aeron 明明去試坐嗰陣真係好舒服好正
一長坐D問題就出哂黎 張zody都好坐 仲正過張freedom
但係依家已經有陰影 試坐嗰幾十秒至幾分鐘有時真係唔可以作準

Aeron個設計係for坐到個人好直
買得咁貴既椅多數條腰都有啲事
個背脊無力夾硬要坐直好自然好快攰
仲要坐足一日緊係唔舒服

我背脊又冇乜野 主要係大髀壓到痺
長坐始終都係海棉seat或者freedom隻gel pad好d

大脾痺可能係坐位太深
Aeron無得教 embody同Zody 先有

我都唔知 我試嗰陣有度過有兩隻手指位 算啦 都放棄 驚再換過都係唔啱

2手已經平好多
用trade in方法換多幾張黎試
坐幾個月唔岩就換一換
應該幾千蚊會搵到邊張岩自己
點都好過1萬蚊買完唔岩坐

乜色？
我訂左黑色balance 又冇收到電話
我應該遲過你訂

係坐左幾日Freedom都好舒服但係開始覺得其實Zody多啲位可以較好似貼合啲

其實頸枕大唔大作用

唔大，除非訓喺度

有冇伏

一樣黑，得閒打去屌屌佢先

全黑冇收call

睇人 長時間全坐喺度做野有個頸枕係度比你挨幾分鐘都唔錯
特別係之前wfh就更加大作用 冇理由一有小小攰就攤上床驚訓著

佢嗰支氣桿好似有個蓋你有冇拆左佢先裝

原來steelcase官網做緊15% off，但冇曬leap

唔係支油壓管壞
係個咩改良化底盤壞 我易家個坐墊完全冇辦法做到前後郁
控坐墊支棍完全向上拉唔到

Gesture 7千幾好似抵玩啲
Leap買2手都ok

坐緊張舊aeron前排忍唔住手買左個altas headset
都冇之前呢度巴打講到咁唔掂 間唔中挨好下都好relax
而且佢個高度可以調到掂到墊住我條頸
就算我坐直做野唔挨後都啱啱好托住條頸

睇人

應該係
依家坐落去真係fit哂 做野打字/打fps game就前傾
打普通3A GAME/睇片睇劇就校返正常
做野做耐左就向後挨小小休息下
可能我本身就坐慣有頭枕嘅櫈

想問下巴打有利行收唔收卡?
諗住聽日去睇下

爬左下文
想問下 如果想要仿皮/布面（唔要網面）既話
我個人又偏重
買牛肺係咪最抵？
有無其他好介紹

我用緊T06, 近排氣壓桿有啲浮, 坐落去會明顯凹落去, 但仲hold到
係咪氣壓桿正常老化?

去清風執貴野既二手 好過正價買牛肺

應該要狗衝zody

唔該巴打
琴日去左買張aeron
老闆真係勁好人
好有耐性同你講張櫈有咩功能

我反而覺得頸枕唔舒服

好多頸枕都係design都前過個櫈背，搞到你向後挨嗰陣個頭會突咗出嚟，好似九巴啲櫈咁

寧願將個櫈背加長仲好

咁你不如起身行下，或者換張較到高度嘅枱企起身做野，長坐傷腰

POSH 有 sample sale, 2千幾入左張Aeron
Sales 話星期五有第2批貨，諗緊請假10點去排隊

抵屌, 而且我記得呢種好似有保

無保養，唔搞啦，粗坐壞左即棄都唔赤

係outofstock訂左張sayl, 貪佢細張同坐得舒服
有活動25％off
四千四埋單

各位ching有無啲得60cm闊嘅凳推薦下,間房條罅得咁闊

二手

pish

陳列品？

Ching係咪要去門市先有25%off?同埋surface material 揀咩好？

星期五黎貨， 仲要執貨， 掛牌， 唔一定星期五一開店有得賣wo ching

Officelink email話佢地只賣中國製
係咪有咩誤會？

我問佢，佢地sales話中國製

係new aeron 定舊aeron? 如果係new aeron 張野頂多3年

各位巴打可以爬下文先

爬文啊Ching

Sorry

唔洗3k, 你諗住要坐幾多年先抵？ 唔係買張凳都要日日賺掛

我想問既係舊版定新版aeron

圖片左邊果張係新版 右邊係舊版

呢張係咪LEAP V2 黎 日日經過都見到佢係到又冇見過人坐

香港應該無made in Taiwan 買？
irocks 無腰托圖有啲貴

成功坐爛過? 2000幾應該舊

係咪真係星期五有貨？打去問下先，諗緊點拎返屋企

打左去， 話無

我諗佢意思係如果係new aeron張野頂多擺得3年做sample

如果係new aeron嘅話真係抵到爛

漢科定I-ROCKS 做野都算快 上星期四收到張T05 PLUS底盤有壞
星期5同佢講 今日已經送番上門1換1 個坐墊郁到舒服好多

睇個樣唔好坐

係呀 去到要抽籤睇下有咩優惠
記得得觀塘有sayl
aeron同embody火炭先有
我簡左全黑，所以要等8－12星期，但我唔急

Aeron真係坐過番唔到轉頭
係公司坐到勁舒服
番到屋企坐垃圾木板櫈就勁痛苦
好想買但又勁貴全新要成萬蚊
2手都要6-7000

其實有咩凳係可以防止寒背

舒服？ 奴隸椅咋 逼你做野
坐足一日都唔會累
但係用不良姿勢鳩坐會超級唔舒服

剩坐個人覺得cosm 先係最舒服但好快要預支條腰力

Embody 雖然靠背而且可以用不姿勢坐
但條腰既支撐冇aeron 咁好

至少間公司肯比錢保護下我地腰骨
雖然係基本
我整係坐過Aeron

Aeron

有冇平啲嘅

embody得唔得

Cosm我都有張 係好舒服

但for工作佢自動挨後我覺得唔係咁適合

都得但冇aeron咁強制
試左先喇

抽籤即係可能無優惠

有咩評價

求電競椅/電腦椅推介
budget 3000内, 要仰躺180度同向後搖功能, thx

Zenox 土星系列電競椅 - 特別顏色版 $1599, 依張ok?

Aeron同Sayl個分別其實係邊

aeron 啲網坐得耐會唔會鬆

櫈係咪改變唔到寒上背
做嘢點都無得挨落去

最近買咗張Zenox,手工好撚差

聽人講重既人會
不過可call保養免運換

Aeron有戰鬥mode

咩價錢呀

前傾？
逼你要抬頭先keep到個頭水平？

成3000蚊中伏

3000都買到台仔隻人體工學枱喇

想問下去steelcase官網買Series 1，大約預幾耐先收到貨，想當生日禮物送俾人

Send 個 email去睇下有冇得換啦，我個friend之前買過，用咗一陣先發覺有個唔顯眼位啲線爆咗少少，有得換過張

有無人試過呢張？
5千幾值唔值

想問下steelcase leap v2 巴打們去邊試？

強烈唔建議 坐左幾年到而家腰痛 要換過張

想問下清風街買椅, 佢會唔會幫手拆開張椅入貨van? 驚成張椅入唔到屋企？

智障先買電競椅

試過 但我個屎忽覺得唔值5000
比我揀我會寧願揀T05/清風Aeron

上星期去行過
見就唔會拆但會包好膠
其實你叫得VAN仔一定名擺架喎

巴打請問你邊度搵到呢D消息

想問有利aeron幾錢

頭先2000fun試咗張t05 ，好撚舒服可惜冇錢

我去果陣賣3千零蚊

訂左embody 要遲幾日先送到

posh?依家有冇折?

一個月前訂，balance $13800

上星期收到電話

aeron 地毯同地板用唔同轆
不過可能無乜人理依樣野

公司係附近，見佢落貨走埋去八下就執到筍嘢

唔該巴打
咁即係都係門市直接做埋sample sale?

求救

想問下點先買到herman miller x logitech 果張？

我見好似冇地方有...

好like佢係embody又係黑藍色

買左leap v2有個問題，發現電腦枱高左小小，坐高個人，對腳又掂唔到地，坐底d，隻右手用mouse又有小小高，吊住咁

香港posh冇入到
除非你買水

我十一月訂balance都係遲幾日到

佢貨期係3月
你幾時訂都一樣

唔關張凳事喎
解決方法係
一係買個腳踏
一係買個keyboard tray係枱下面

買水應該係依個網？

[url]7👈嘻GoKncyxdTB0啊 Herman Miller x Logitech G Embody电竞椅[/url]

其實以posh既習慣會遲1零先會可能返貨

除咗Aeron有無可以戰鬥mode嘅椅

啱啱訂咗balance,下星期二送. 但得85折.

依家坐okamura 都坐都腰痛. 頂唔順走去買返embody

而家冇左優惠實價幾多

titanium base, balance.
折咗$14780

係唔關張櫈事，好想換有得教高低既枱

求問依家posh仲有無呢啲sample sale?
依家坐住張ikea坐到屁股痛到就嚟爛

想問下有利行有無ergohuman系列
budget3000但係po頭依個range又無清風2手

學生黨 最近因為online learning 依家日日對住部電腦做嘢
之前係實惠買過係牛肺但唔係呢個post推介個款

依家條腰成日都痛 連朋友都話我寒背好嚴重

想問下如果買二手Steelcase Leap v1 係咪淨係可以去清風買？

同埋買完係咪可以直接call van？唔洗自己再砌

唔該大家

佢打黎話要遲多一個星期

又收到電話delay 到三月中😭😭

我要遲多兩星期😭😭

貴左1k

我要月中

我都係月中原本下星期.

我覺得張椅都係其次
環境同自己坐姿都好大影響wo
好似上面個巴打咁
張台唔啱
幾靚既整椅都無用

我買完椅再準備訂枱

尋日打嚟話隻櫃到咗, 話星期五送, 問佢幾時最遲3點, 果陣經已想屌

請好假, 頭先打嚟話要十二號先送到, 因為隻櫃未到, 啖火忍都忍唔住大屌佢一撚

勸你唔好買

嘈撚過閪

乖乖地買balance embody

ergohuman原價先3000幾 買新好過啦
我本身都諗住買ergohuman
但係上星期係清風街見到$1900就有humanscale freedom
有利行同合一加埋好似有成百幾張

咁灰 原版冇事?

我見依張隻色都唔差,但同一樣價錢,羅妓果張個樣真心靚D

有無啲矮人櫈推薦

皮幾野既人體工學椅都咁

okamura都唔平架喎 都坐到腰痛

原版冇事
建議買黑框黑布
白色框會變黃

照計結構感應該一樣架
可能得佢出問題

全黑要4月

[member]貨van 直接夠位上到 唔洗拆[member]

Delay 都唔算等太耐啦，我之前訂張意大利梳化等左9個月，一個月又一個月，屌 sales 都無意思。

呢個時世，行行 import 貨都爭貨櫃，我諗佢心急過你，做個sales, order 未 completed 都無錢落袋。
ching 睇開 d, 你洗得起過萬買張凳，已經超過on9 政府統計入息中位數既一半，依家人浮於事，得饒人處且饒人。

啖火源於佢第一次打嚟, 話得星期三五先會送我果區, fine

時間唔會就你, fine

大大聲隻櫃到咗, 你好安排時間俾我送喇, 一啲彈性都冇, fine

請好假安排好哂啲嘢, 多出嚟嘅時間安排埋其他嘢廢事浪費一日假, 結果一個屈尾十delay

係唔係 lifexlife?

Livexlife

應該係posh

Posh打電話黎話船期遲咋喎
冇話過櫃到咗喎
不過船期呢樣野實係玩死人

posh 第一次打黎講拆唔切隻櫃，要遲幾日
不過應該道道買都係遲架啦，大家同一隻櫃

無通知又係揸屌既，入半支啦

各位CHING, 唔知有冇咩電腦椅, 唔會用個種5頭腳, 介紹下, 屋企放電腦椅個到岩岩裝唔落5頭腳椅少左好多選擇

買咗T05 Plus 嗰啲巴打覺得點？

公司有張T05
我覺得T05最底座高有D高
加上向後訓係有指定角度, 算係缺點, 會搞到最底座高再高少少
屋企唔著施鞋又腳短嘅人最好試清楚
張野會自動逼你坐到好直同好難蹺腳
平時坐得hea會好唔慣
優點係肯撚定好耐用
d網面硬淨到好似坐係網球拍上面咁, 起碼一百年都唔會鬆

應該係non herman miller入面造工數一數二

"d網面硬淨到好似坐係網球拍上面咁, 起碼一百年都唔會鬆"
早知睇吓啲張,張sayl坐咗5個月,坐墊已經扁扁地,無以前咁好坐
唔知坐墊扁咗有無得保
如果無保坐墊,保10年都無用,
你個櫈架好實淨同運作良好但個坐墊扁曬有9用咩
我將電競椅皮坐墊坐得耐過佢仲堅挺過佢
我而家都好懷疑leap個坐墊襟唔襟
同埋唔保坐墊既話,根本唔駛考慮10年保
因為可能兩三年就要換個張(我估areon好啲掛)

你地放椅去邊到放?

有冇坐過t06,好似矮啲

Hm保養有人免費換

不過人地aeron坐左3年先下陷

hm啲櫈係咪國際保拎去外國有冇保養

個職員好似講個句非人為損壞定乜鬼嘢,唔記得咗
嗰時唔記得問佢保啲咩

我都唔知點解,我又唔係200磅肥佬
都係百4傍左右
不過疫情少咗出街+多咗在家工作,坐個時數多咗就真既,
好多時一日坐8個鐘或以上
sayl個墊我唔覺同其他櫈比係特別堅挺,咪又係普通foam
佢係勁在個背同個櫈架遮
aeron試坐過都覺硬淨好多

咁撚硬 個patpat 會唔會痛？

唔會
你可以想像網球拍既彈力，但個網又冇個拍d線咁粗咁硬
坐落去啱啱係你patpat個壓力弧度
Sorry 講到1999

冇

呢張人體工學好好坐
早兩個月買多左張
有無巴打 要左佢？
我諗1800
傾傾

可以點先會買多咗
依個理由真係

因為買左兩張 以為夠位放
原來一張已經夠用 ok?

我張embody收到CONFIRMATION 聽日收貨啦

咩版本

exactly 呢張

今日屌咗張embody sync

I-rocks 張T07 開價 $2799 包送貨
仲要都係台灣造

利申用緊張T05, 唯有安慰自己用美國網布

邊度買？漢科？

見到漢科個Facebook 出post

之前去完posh試坐心諗坐緊aeron係咪真係有需要轉embody
第一坐感差無幾 但佢個size可以比你蹬腳鳩坐唔一定要長期正坐咁解

屌 上星期買了ergohuman支那製

上星期係有利用千五蚊買咗張zody覺得幾低, 跟住尋日係fb見到有人賣$380一張, 即刻狗沖多一張, 即日送到樓下, 爽過買新貨

我都見到
新唔新淨 ,有無相可以望下

佢遲啲可能又出張plus版

都新淨, 有八成新左右

首次加咗腰托

櫈唔坐返一頭半個月唔可以作準
你本身又用緊好野

呢款有冇前傾+4D扶手?

有

平民版 仲要有埋腰托
不過唔知會唔會好似其他師兄講T05過高

感覺上T05 PLUS一塊過會好D

lm

非balance都係任買有現貨架喇

二手佬一向都係仆街嚟, 好多人買椅前都唔會自己搵料助長仆街 佢1張收300-800左右, 放1500-4000基本係好好賺

呢類辦工傢俬本來個價就鳩到傻如果本身係零售客買

睇牌子姐

得2年保 有啲古怪

有冇3000以下 岩瘦人坐 地方唔夠大
一手或二手有咩推介
不想買embody或areon 太貴了

二手zody

可能因為台灣網布

買t06最低低座咪無咁高，用緊

公司坐緊呢張覺得麻麻地

我171 66.5kg 成日打機都開前傾戰鬥mode
睇戲睇youtube先轉返普通
之前唔識校會坐到大脾痺
依家買埋成套升降檯腳踏校返正個位就冇乜事

包膠？

隻色幾靚
好坐？

屌毒物

坐返一頭半個月再包膠

清洗坐了6年髒死人的herman-miller-embody-chair

預你坐好多年,但坐好多年就一定會有點清潔既問題
但啲職員就答到模棱兩可

咁抵屌

有冇人去試過haworth fern

入到

睇下呢度有冇巴打買

打橫入都係46cm

係碌果度睇點轉入去

大西北係咪好少鋪頭賣二手椅 出到清風又要比多兩舊幾水車返黎

唔怕同你講
Aeron size B 碌到入去既話
Embody 照碌到入去

大西北有咁多甲級office咩

想問你地覺得steelcase leap v2好坐啲
定係Aeron 好坐啲？

睇咗啲外國測評，都係心大心細
星期一先有得去試坐
腰痛人士上

純粹計腰暫時試過最好係aeron, 但網面有d人話會腳唔舒服, 我就除左坐得鳩會唔舒服其他都唔太覺

leap個腰位設計係唔錯, 但佢個tilt mechanism設計鳩鳩地變相反而冇咁頂腰

唔介意2手咪買張上面380 zody坐住先再慢慢試/研究清楚

仲有張fern應該都同leap差唔多價位可以順便試埋
不過唔知佢做唔做零售

係, 前2日睇係380

啱啱訂咗，等多幾日到咗應該會出試用報告，不過暫時上網睇望落去唔錯

想衝 但係唔敢喺未試嘅情況下買

已經腦衝咗，見到咁嘅價錢，同埋T05嘅質素，點都好過我而家坐緊幾舊水嘅垃圾

我嗰張6年前實惠買
幾百蚊垃圾櫈 坐到啲棉都扁哂
又怕錯過呢水要等好耐先有下一水

我諗樓上巴打話屯門買到ZODY應該係呢條LINK

$180張

其實我自己係咁諗，網櫈有腰枕有頭枕，又有得較坐墊深度，扶手嗰啲全部齊，3000以內真係好抵屌，仲要make kn Taiwan，參考T05，質素應該差極都唔會太誇張，自己個人唔係點接受到二手，咁嘅價錢仲有咩揀，然後就腦衝啦

不過可以等多兩日我出報告再決定都唔遲，雖然我只係試過aeron同embody，無咩同級數嘅比較

真係好撚期待張櫈

Embody都奴隸櫈？
坐過未

在posh坐過，無aeron咁誇張，但想坐得hea D都唔得，要跟住佢個curve黎坐，坐到最入，唔係就唔舒服

冇得試都買佢嗰個腰托唔係人人都啱坐

無事掛，其實都係衝動消費，見到個價，同埋算睇過台灣幾篇review見到好似幾好就去馬

我都係 個腰托個feel坐到唔太舒服
明明一開始冇咩野 想知點set係最舒服
利申okamura sabrina

已去買 好抵玩

幾多成新！咁正

er..如果完美主義既話一定唔岩你
我試左20-30張櫈得2張係齊哂function..
其他總有D缺陷...例如 lock唔到個D

有冇巴打知zody headrest邊度買最平?

清風行有冇靚嘢執

唔你網椅既都係垃圾

T07 係咪首輪先咁平 如果正價唔差太遠 就試埋先
見漢科話會安排試坐 想試埋先決定 矮人唔敢亂買

比足480都冇完美function?

$380 功能正常 比我買咗 一買完就加咗$100
$180 係defect chair

我今日去試480有D右邊扭個個用唔到
有Dlock唔到
可能D正野一早比人掃哂

不過巴打我見個D櫈11年生產 怕唔怕好快玩完?

坐到一年都抵喇我果張無咩野

都係既 我仲見上網有好多配件可以換
有少問題都唔怕

我買果時 其他果d都殘殘地

可能遲d換過個坐枕lo 但我果張仲有彈性既

原來sit位無得換

無人買OSIM 張電莖按摩椅?

試坐過都幾舒服
不過應該好易爛
造功材料好一般
條電線又肯定拖住地下好易扯斷

我都試坐過,
咁細張竟然按得咁到位
頭至腰都按到, 又夠力
但條線真係有D 鳩KICK

係幾夠力，不過我唔鐘意皮面，同埋得1年保養

放邊張

NEFIL PLUS

osim甩皮出曬名

本來想買張返office玩但call van已經差唔多等於張殘凳嘅價

其實佢個價都低姐....
如果加埋運費700蚊左右都抵過清風唔加運費
清風好似都要1300-1500左右

又見到代理個FB post話得返1張現貨, 係咪比大家掃哂啲現貨

steelcase除左官網仲有邊度有全新買?斷晒貨

尋晚想買唔記得左
頭先lunch time睇已經無哂貨了⋯⋯
張凳咁啱爛左最近要買凳
而家坐坐下用錯力會pk

有無師兄可以寫小小開箱文 好正咁

唔好成日諗住個人坐到pea晒咁都舒服就叫好
其實應該要做乜郁keep到個型
咁先老左唔會腰骨痛

屋企坐緊embody好正，不過成日打機一緊張就中左向前
同埋買錯左陳豪床褥搞到宜家腰骨痛
但係又唔捨得換住

坐aeron係咪個屎忽坐到最入先叫正確坐姿
個人成日懶坐一半好似就來趺咁唔知係咪正常

唔係最入都應該要中間偏入
跌出黎太誇了

我買左emma幾正

T-07啱啱到咗，比我坐多幾個鐘坐真D先寫篇文啦，first impression唔錯，呢個價錢好抵屌

應該係睇區. 我南區佢本身話要星期二同星期五.
本身今個星期二, 但改咗下星期二.

你地幾時買 posh度買有冇折
我見online買有7折 會唔會再平d

i-rocks Ergonomic Chair GC-T07?

online有7折?
我早一個星期多d訂balance, titanium base要 $14780

yes

想問邊度有得試坐?
我都想買,俾D垃圾電莖椅搞到條腰勁攰

漢科應該之後會有，但好似呢個係啱啱新出未有得試住，我係衝動消費，見到出咗試都未試過就買咗

而家要等到四月尾

咁沖動?!

都叫住有睇過台灣2,3篇review嘅，覺得應該唔差，抱住點都好過本身坐緊個張凳咁嘅心態跟住就買咗

巴打你係官網訂?

漢科

有冇link?
Btw點平都唔夠鋪買平好似

官網呀
知唔知買完同posh保養係咪一樣

pk..鋪仲話同網買冇分別, 只係送d燈 headphone
12k平啦.

個global discount點申請? 我就咁add to cart唔見?

有平咩？

入code

你鋪買有冇話幾折
我有時見其他人影d單成5 6折
不過可能好多年前

D人咁平係因為獅子銀行員工

多謝巴打分享，上網買Herman miller embody 係咪得果幾個option？要門市先有得改其他色？

係囉黑色balance 無titanium base
其實balance 同rhythm 有咩分別？

師兄有冇試過T05? 差個腰枕大唔大分別
諗緊介紹個friend 買T05定T07

想問下個網布刮唔刮腳？之前試T05好刮

T05腰枕無T07咁出，如果要腰長期托住的話，T07會好啲

個人感覺唔算刮，應該係唔同網嘅關係

Hsbc? 員工會有折？

T05 一定要著長褲

係員工好似有6折

屋企淨係著孖煙通，所以放棄咗T05

又幾靚仔
但而家訂好似要等到四月中

好似排到4月底

正價好似都係貴$500 我唔想為咗平$500要等成個月都4月尾 第一輪無買到就算
都係等埋有得試先再決定

個價錢幾吸引嘅
但係未試過唔敢亂買

想換Sayl了

有無人對zody有興趣/想知可以放幾錢
黑色 兩邊扶手划花 無得set靠前 其他功能正常

有無巴打知posh express 2 可唔可以加個頸枕上張凳度？

笑左 好彩前日朝早落左單
今日收完工返到歸就砌完打左成晚機
望到呢個post 先知d t07 冇哂貨

15 16緊
係咪重有燈同headsets 送

同色，即係正常下星期應該唔會delay 了

各位
啱啱上ifco官網睇住佢update網站
有十張rioli-m黑色做緊2599
好想等t07但凳爛左真係等唔到
照屌左一張

正啦巴打
利申17號

T07 終於有demo
下星期帶個friend 過去試下

張電腦椅坐左over5 年
d轆爛爛地膠
有冇人有高質轆介紹

第一張入坑電腦椅大家會點簡？
暫時睇中3張
Starone-m
Roili-m
Ergohuman enjoy
邊張正d

有野送咁筍？ 我買冇

冇既色就冇
因為香港冇入

balance 透氣耐磨
rhythm 基本款布會焗,冇冷氣會熱

Corsair 啦
幾好坐

starone 同rioli 可以去實惠試試
我鍾意rioli 對下腰既承托，所以啱啱見官網特價都買左
無等t07

多謝巴打share 跟手入左張 不過唔洗等既得藍綠色有啲柒

仲平過鋪買2千幾不過寧願等都要黑色，廢事坐得耐變色

唔該ching, 去實惠試下先

巴打知唔知個code去到幾時？

Sayl唔洗4000就有全新
而家15,16緊T07定Sayl好

但online有得揀其他色咩
見titanium base得藍色同綠色 幾柒

我都唔知
我未得閒去試 驚試岩到時又冇左折

係呢到咪揀到黑色

有埋個discount 全黑12000有找

我見官網話3月12號或之前買仲有盞燈送，唔知網購有無

岩岩入左手

睇官網T07坐果個位深40幾CM, 咁計埋椅背郗概幾多CM深?

買全黑balance 應該4月中到貨

咁樂觀？今水貨見人都等左三個月
一個月有下一水貨應該難D , 呢排D 船運比人搶到爆晒

又出事啦，上嚟見到個優惠，我決定買 New Aeron chair
我買 Size C

頂，個 code 冇撚咗啦，我仲未買到

好心動 有冇師兄可以講下點 同埋邊度可以試？

上少少有位師兄冇試就買左
上網睇就2000Fun 觀塘有得試

試坐左 我覺得有啲太大張 不過係ok好坐

有冇師兄成功落單買到？

快啲出文

好似好多人唔知觀塘間2000fun有得試坐t07

都坐咗一日T-07，叫做找數比個小小嘅總結之類啦

其實坐落去感覺同ergohuman差唔多(因為兩個本身外型同埋功能係差唔多)
都係腰突出個位可以托住你條腰，個人覺得個效果會好過T05
因為我自己平時坐法係唔會lock背脊，但教回彈係最大，所以向後挨落去會好舒服。
至於lock咗背脊都係主要係support住你lower back個位，上背support無embody咁好(不過應該都無咩好過佢)。
對比台灣網同美國網嘅主要分別係無咁硬，好處就係喺屋企可以著短褲坐，唔會點刮腳，壞處可能會無美網咁cum坐，不過呢個要時間耐咗先知。

暫時見到有一個可能係嘅缺點係本身個座位有少少太高，我180cm，60kg，都唔洗點較高，所以可能要留意一下，不過呢個對於我嚟講就唔係問題。
另外一個可以話缺點/優點就係座位嘅闊度，個座位對於我黎講有少少闊，不過對於重磅嘅人嚟講係好事，我要set到扶手到最入先叫做打字托到，不過如果係上網唔係兩隻手都放keyboard的話就無呢個問題。

好處:有ergohuman一樣有得較座位深度，背靠高度，頭枕高度同角度，4D扶手，腰嘅support都好足夠，教張凳個支棍比T05方便(左邊lock背靠，右邊改回彈同高度)
缺點:可能會有啲太高(似乎係irock嘅通病)，(對於我黎講)座位有啲太闊，扶手打字要set到最入

總結:在唔使3000呢個價位黎講，佢真係無咩對手有佢嘅性價比，各位可以去試下坐，始終每個人都唔同，唔好學我咁試都唔試就直接買。

唔刮腳
搵日去觀塘試下先

有張Haworth Zody full spec 連頭枕，Made In USA. 坐咗半年，有有巴打有興趣？ 不過唔會賣$380呢啲價 張Zody 本身揀左MIU唔要MIC已經貴左一截，同埋重係好新

自己黎緊換Aeron.

有利humanscale Freedom又加左價2380

夜冷櫈都賣咁貴愈賣愈有

諗緊humanscale freedom 定 T07， 本身坐緊 steelcase leap， 唔知邊張對條腰好啲

腰位Aeron/Embody比Leap舒服
唔睇個樣Leap已經非常好

巴打Humanscale freedom 點睇

啱啱係清風街有利行買左張HumanScale Freedom，老闆超級好人，講解又詳細，價錢又公道，張freedom又新又靚，一流呀

巴打2380？

巴打,可唔可以幫手度下唔埃後時, 張椅幾深?(黑色果條線, 坐墊最前果點到椅背最遠果點)

對

試完，已訂
下個月有新櫈坐

對下腰係咪好正

去左觀塘2000fun試T07但又唔放多張T05
比較唔到

決定唔到freedom 定t07 有無巴打幫手決定下

我覺得係有承托到嘅

不過係咪好正又未係

但我本身坐緊嗰張太舊+唔係人體工學

所以我覺得個分別好大

大佬

正野嚟架
其實有部分原因係貪佢台灣製

姐係要apple員工先得？

有冇巴打 用緊ergohuman？
同rioli-m 個坐同腰好似差唔多

65cm,不過你預70穩陣D

好抵喎

頂 新年前買就貴左千幾兩千

BTW 個CODE入邊個位 GIFT CODE?

巴打係邊到買 睇到呢個價位幾吸引

睇完review平t05 1k 真係好吸引
但係依家訂要4月尾先到貨 等成個月又好戇鳩

不過我想問下 如果訓向後小休 會唔會反而覺得個腰托太頂？

冇職員email 都係有得睇冇得食

巴打住邊頭？唔遠既有興趣

其實個discount code出處係邊到
apple staff discount?

邊樹有得試

2000fun 觀塘

依張算唔算3000內 CP值最高既凳

我都唔知喎
其實自己本身都係諗starone-m
Rioli-m呢啲 咁啱佢出呢隻新款
台灣製+新款 我又試過就買咗
我喺2000fun落訂

諗緊t-07定ergohuman單桿標準版

有無人比較吓兩款

T-07 香港係咪暫時都無現貨住？（2xxxfun/ 漢x)

仲有無其他地方賣？

實惠有冇$1000內電腦椅抵屌

係呢度問實無個個都話要買牌子野
自己上去坐完ok 既咪買
坐爛咪換

有冇冇碌既推薦

係清風街轉角果間(唔係有利)買左LEAP V2,
新到一條恆都無先2180蚊
仲要舒服到痴線

根據上年HSBC 經驗，要有收到posh 既email 先做到7折

唉 15%off 真係同30%off差太遠
要平只好睇復活節/ 11月11號有冇得平
上年想等Logitech embody 冇買到
前個月見到d人 preview 嘈撚到乜咁就不了

Btw 肥仔唔岩做Aeron
坐得耐腳痺

thx bro

清風有冇embody賣

啱啱入手左 T07

其實embody 長期都做balance $13800 , 計埋宜加可以用返信用卡，萬三左右都唔會差太遠啦

搵日出去試下先lmao

認真答你，呢d平野坐三個鐘以上都係會pat pat或者腰痛

我星期日去過清風有利行，佢而家無
而且老闆自己私人話唔太推薦embody

利申我無坐過embody
暫時用過最好既櫈係Aeron

首批10張之一？

T07同ergohuman elite
坐落感覺點？分別大唔大？

另外我記得T06最底高度係低點，算賣點之一
若果05 07太高可坐06

So far兩個月，我本身都算重，但無咩張椅的大問題

應該係掛

首批得10張咁少?

我上個禮拜漢科到噤個制就買左
第二日就送到

diu 我要4 月尾先

咁而家清風有冇aeron買

我果日去目測有3～4張，可能有更多我係睇唔到

賣緊幾錢?
thanks

4千中，好似4680，唔太記得，但一定係4字頭

咁好似唔算好抵

新野都成萬2，而且我覺得佢係全世界最好坐既櫈呢個價我覺得ok la. 你keep得好既，將來再賣都得

加左價了

我見上年有折好似做到8xxx? 不過又要再等過
諗緊買t07 二手aeron好

係正嘅，我嗰張 10 年前買 $87xx ，而家都座緊，冇咩問題，如果有 7 折就再入多張灰色

買T-07定embody好

embody今日送到啦

又加價

Carousell 4k實收到張aeron 1.0 全功能

見過最癲1700壞y字支撐 有前傾 5分鐘俾人秒左

Leap v2反而長期都係2k

又加左？

唔特價咪14800左緊

去posh試坐embody/Aeron 係咪要book

直接入去就得

官網我見最平166559係邊睇14800

Posh呀

有人買咪加價, c記之前3-4k買到gesture

巴打 張t07個背係咪平㗎？

痴線張野愈買愈貴 有折都要差唔多15000....

我上年識人買embody balance 都係11800

不過已經係上事9月既事

想買多張孝敬父母但係成萬五蚊都真係幾肉赤

所以要趁佢特價買

有冇師兄坐leap v1都係會腰痛係咪我唔識較

Posh 門市係咪會平過上Herman Miller網買？

你之前應該係hsbc 員工7 折

新手睇中想買張ergohuman
本身醫生話頸椎過直要買張好d嘅電腦凳
呢張算係好選擇？

Embody可以改善

我見實惠有呢2張可以試, 如果試岩係佢到買埋有無伏?
Starone-m
Rioli-m

你可以去清風街試埋貴野既二手櫈比較埋 試埋貴野先知自己想要咩

有冇人知邊度買到舊版aeron個seat foam？
啲foam應該就嚟解體
我見好似得ebay有，但comment又話同原size長度差少少＆厚咗

有冇人有買t05 plus? 同埋想問下點解t07仲平過t05 plus?

我都想知
坐呢啲人體工學椅結果都係要就住佢坐
然後成日傾前 繼續腰酸

買Aeron 開前傾
冇辦法 好多椅都係要你挨後先支撐到個身體

真係好待價先有呢個價

2隻完全唔同型號喎
美國網布 5年保 一塊網過到腰位

咁t05 plus定t07好啲？同埋知唔知香港有冇地方可以試？

t05同t05plus係底盤唔
t05可以去高登2000fun試
t07要去觀塘2000fun試

有興

我覺得COSM 都ok 個人向前佢都會adjust向前

HSBC staff offer 30% off 做到8月
問下有冇朋友係入面做

已經買左白框balance 13800
等4月3號送

有冇ching係 買過椅,
有冇伏？

ching幾時買
我買左黑框balance 都要14160 4月7

有無人試過Osim 果張

因為公司有折， 請問有冇ching 試過Steelcase series 1, 2 同埋think? 因為leap outbudget, 又唔太想買2手， thanks

你地有冇人會幫張AERON買頭枕?

有無得幫買

佢頭枕得atlas嗰款係掂
但個價錢夠我係清風買多左有頭枕嘅櫈返屋企挨

張 embody 唉有少少支支聲係未唔正常？

想問T07 係咪官網介紹咁,只可以靠後 21度
而家張野坐一震間就會往前傾斜,要重新企一企起身再坐先正常打平

有興趣想訂t07

Engineered now 呢隻都唔得?

唔夠力hold住個頭

早幾日試坐過係幾舒服，椅背重可以lock角度
我都訂左，咁大個人第一次買貴櫈

心思思
唔知訂唔訂好
又想睇多D REVIEW先

係咪得2kfun觀塘工廈有試坐

EN 我見佢幾舊水都諗緊.....學樓上巴打講....個價已經夠係出面買張有頭枕既櫈....

唔夠力HOLD住個頭, 係咪擰得唔夠實咋....

係，暫時得呢到

係唔錯 仲好過ergohuman同價位櫈 但太大張 唔係話我即買

你去youtube睇下D評測 有條片係話佢係會move a little bit
個個都係話atlas係唯一最fit嘅頭枕

T07個坐墊軟身 head rest角度唔係好夠力
但個背好舒服

要試椅既話係咪去清風比較多款？

其實有幾多間

想問大家如果枝gas cylinder 開始壞壞地想換
你地會去邊換 定係直接換櫈

問咗代理先啦